獌聯個狗竇係咁比人爆

笑4 自食其果牙
你地捉返你地果3隻爆閘狗交換啦
雲迪克愛助攻
Messi lingard
David de gea

佢地爆得心多啦

利狗個竇大把獌狗爆

迪路菲奧 爆佢！

利賣古天奴嗰期 嗰隻濕鳩liy都係咁爆
好似執撚到寶咁

抵撚死啦

隻狗空難死左

一定係死利狗爆人先 我地最迷冇咁低質

依條友有白卡

抵啦屌你老母咁撚鐘意爆閘

大家入去睇下
唔好留言
班人真係覺得佢地獌迷係無爆過人閘

班獌一定話自己無爆閘
爆閘=假獌 ON9=假獌 全連登都係假獌黎架

又屈=.=

好人好姐點會捧曼聯

仲有果d咩香港獨立不是夢😂😂
上季三打死獌狗個post引左成堆入黎

依條友早排係咁貼我張相

前幾日利狗先比人爆左成日閘

#777
Chong🇳🇱
•
14 分鐘前
宜家係咪可以爆閘，咁我都周圍爆

小學雞發脾4

岩岩爆完閘
爽哂
大家都快啲去爆下
會幾爽嫁

咁佢有無爆先？無丫嗎 收收皮啦小學生

你地有4隻爆閘狗牙
我利受害者

爆閘太無品，唔爆了

4隻 你地利係一班 咁又點計

爆左人幾日而家先問

費格遜係假獌
不過班獌當左佢利狗又真係幾好野

獌狗不嬲弱智

又我地利？
乜果幾隻邊隻係利呀
多撚過你班獌狗咩
比盡古天奴係

仲未計高登果期果d🤷🏼‍♂️

大佬史摩寧係假獌啦一定
成日爆閘入阿狗到又點計呀

弱智先做獌狗

你地獌狗爆完利狗又割席
之後比人爆又入利狗數
咁諗都幾好
琴晚可能球證同西狗球員都係利狗
咁諗你地會開心d

笑你發悔氣呀 傻閪獌
自己d撚屌爆閘就時運高睇唔到
聯賽贏轟贏利個陣咁撚串 自己受返就要出黎咬人
正垃圾

果D咩chris foy成鳩日爆閘

你真曼

爆閘聯
隊隊狗竇po都俾佢地爆過

都係因為利狗分組賽踢唔走西維爾
所以獌先會輸波
最衰都係死臭利狗

大佬史摩寧係唔係假獌呀
有無我獌手足答下

仲有jason張去阿狗到r fd

爆曼閘=利狗
但我睇一睇除左幫佢地含開既熱狗外
真係乜狗都有

屌奶星
原來件費格遜.開撚左勁多post曲線扮獌
真心佩服

到今時今日淨係識搵利狗出氣
無撚柒閪用

死熱狗前2日同曼聯稱兄道弟 大佬有難死左去邊

會然死獌狗：曼阿友好🤝

好似有隻利狗
但明明乜狗都有條友話 你地利狗
佢地個腦係得利狗嫁咋
爆屎渠 放工塞車都可能關利狗事

暫時割䉀先

沙狗今次竟然唔開post
反而係做撚哂support 咁個個post 支援啲手畜

笑死咩，獌狗出局緊係笑啦
幾時同佢地稱兄道弟
波台咁多幻想家同傳心師，下下都拉埋我地講

唔明你講乜
我無爆你地...
熱狗就爆過一次

假曼

一連4隻

E23=假熱?

你地熱狗出局無獌笑過你地
你班仆街好意思笑人

on9=假獌

熱狗養唔熟，咬春袋

人地幫佢護短護左咁耐,原來只係幫過佢既契弟

屌葉問就話出黎一打十姐，你成隻呀雞咁都仲走出黎做乜柒

曼聯手畜睇清楚班熱狗未
有事就兄弟無事就契弟

啲獌狗唔知自己平時乞人憎
係要以為全部都係痢嚟

jason張：真心希望mk幫到阿上前3🤝

轉個班手足走去阿post爆閘笑人mk踢得差

場上d中堅識爆，場下d 狗又識爆，玩撚哂啦爆閘聯

搞笑，人地幫下口就等同兄弟？
人地幫唔幫出於自願，你話我地有求於佢幫拖都話
獌咁撚串，又開埋d topic食熱狗又咩咁，點會有人同佢兄弟

大佬史摩寧呢啲真係真獌喇
勢色唔對路就深潛
由啲手畜係狗竇比人恰

喂你仲講...

我有係利狗區 留個言
算唔算爆

咁一句講晒
熱狗反獌定含獌先

btw爆閘狗黎講泰始皇都算最撚無品

啱呀
弱智先會將反獌當做假獌

我成日喺利狗區屌反軒黨

打句 唔係有排玩 就嚇到我地屎都標

以後多個po 要覆其實都幾忙

唔覺眼

唔好係到標

是但啦都無人理

之前個d好明顯係佢地含我地wo
我就不嬲反獌

含你老母臭閪咩死熱狗
係度扮撚哂大袋

兩邊一路69 互含
一邊幻想自己係對方大佬

好撚好笑

分清楚, 獌含熱狗

個topic又改得幾好
爆閘狗死全家
咒埋摩狗死

屌你牙沙基利

入緊

同熱狗思路一樣

唔洗計，反獌=正義

一早都叫連囝ban 哂五毛同獌狗

見係你先唔爆

怕俾佢車死？

狗竇變阿post

支持

笑4

he不代表動物台阿迷之立場

貼利物浦wiki

曼年個post

阿迷子

勁到

連登阿狗真心高質

沙b比面我oj?

睇黎班阿狗俾d獌狗搞左好耐

變撚左聯合國 乜撚野球迷都有

我無爆牙青

佢地隻史摩寧周鳩時都入黎講咩mk 味啦
有咩又爆閘抽埋一份
谷埋谷埋今日一次過爆閘姐

我利都係
平時班獌入黎串過馬撚

Dddd
雲迪克

呢兩隻作戰犬反擊未

獌狗post推得快到

反正係唔係都話你利狗
利狗手足全面進場未

有幾獌狗之前我鏝失下分都爆閘笑啦 不過獌狗唔會認

曼城贏幾條街仲可以笑D咩

你係咪on9啊 而家近期先叫帶開

蓋狗不嬲on9
唔洗理佢

誠徵更多不同光譜既人入去

屌你老味踢左10場都分左勝負

公開邀請波台手足一齊爆閘

失哂控

癡晒線，我代表曼迷向聯合軍投降了

犯眾憎

我係一個好小氣既人

有隻熱狗幫契哥還拖

撞死佢

呢個時候都幫手 真契弟

牙cos出遊記未

一早都話要爆閘屌走佢地啦，連仔唔敢ban 5毛同獌狗就要合一眾之力出元氣彈炸撚死佢地

10月份我出

十卜

係啊唔痛 但又嬲到叫人死全家

開個po就覺得我好嬲
你坐住個腦？

你條撚樣嬲除咗開post仲做得啲乜撚野呀死獌狗